簽左約，未反工，但已經想resign

話說8月中去完旅行先至慢慢搵工，之前in左 hkt續約員，上星期簽左約，佢地比左9000+ commission 既offer我，黎緊下星期training

但上網睇完份工好次好撚伏咁

利申：今年fg

保守d就第一日即日resign

9000

9000k
你中六定中三畢業?

9000，邊度有打ko

9000
你去apply ha 做個ea3a都萬二啦

打多左者
但9k 係以前中五畢業文員價
sales全職都唔會得9k

其實無乜野的，新入行難做d因好始終銷售需要技巧，你要慢慢學，同埋產品你唔熟就好難 sales，佢新人跑個 target 有折俾你，姐係跑少d數。你預頭幾個月都係萬幾蚊左右，熟左之後兩萬幾都輕鬆的

我都係咁諗，所以有hr打黎叫我 second interview已經約左下星期

未返工邊洗resign

補充多句，如果未做過 sales 其實都可以睇下自己岩唔岩做，一開頭做一定唔慣 + 覺得好煩，同埋成日俾人 reject 會好頹，如果捱得過依個階段就無野。

依行黎講 hkt 係大公司，福利好同埋 hkt 出名人工穩定，大牌子又易 salea d

無記錯，如果合約無特別註明，一般跟勞工法，即未滿一個月可即日resign,滿1個月就1星期通知，3個月就1個月通知

9000K

都無打k

反你老母

又吾洗下下老母既

你都係做電話sale?

以前做過

屯門？

一日未到上班都可唔做

吾你老母

匆相認